正式宣佈，R聯改名做真馬盃

不服來辯

0分，下個。